除咗唱願榮光之外 希望大家都可以唱呢首歌！

就係呢首！
抗爭仍未晚！我哋香港人要加油！

歌詞：

斜陽無限 無奈只一息間燦爛 隨雲霞漸散 逝去的光彩不復還
遲遲年月 難耐這一生的變幻 如浮雲聚散 纏結這滄桑的倦顏
漫長路驟覺光陰退減 歡欣總短暫未再返 那個看透我夢想是平淡
曾遇上幾多風雨翻 編織我交錯夢幻
曾遇你真心的臂彎 伴我走過患難
奔波中心灰意淡 路上紛擾波折再一彎 一天想到歸去但已晚
斜陽無限 無奈只一息間燦爛 隨雲霞漸散 逝去的光彩不復還
遲遲年月 難耐這一生的變幻 如浮雲聚散 纏結這滄桑的倦顏
漫長路驟覺光陰退減 歡欣總短暫未再返 那個看透我夢想是平淡
曾遇上幾多風雨翻 編織我交錯夢幻
曾遇你真心的臂彎 伴我走過患難
奔波中心灰意淡 路上紛擾波折再一彎 一天想到歸去但已晚
啊～天生孤單的我心暗淡
路上風霜哭笑再一彎 一天想想到歸去但已晚
曾遇上幾多風雨翻 編織我交錯夢幻
曾遇你真心的臂彎 伴我走過患難
奔波中心灰意淡 路上紛擾波折再一彎 一天想想到歸去但已晚
曾遇上幾多風雨翻 編織我交錯夢幻
曾遇你真心的臂彎 伴我走過患難
奔波中心灰意淡 路上紛擾波折再一彎 一天想想到歸去但已晚

歌：夕陽之歌

推

Why?

同5年前今天我一撚樣
唱榮光唔單止係拎個歌詞意思
你唱呢首夕陽之歌係有咩目的?

要加油

ON9

想唱K去K房唔該

屌 你就去唱

五年前嘅你係點？

唔洗覆呢個垃圾POST喇
好似唔知呢場運動點運作咁
ON99

又唱歌歌